我覺得今日不合作運動個效果唔係太好

我覺得今日不合作運動個效果唔係太好
因為我覺得我地要做嘅野係令到唔支持我地嘅人轉為支持
而唔係將支持我地嘅轉為唔支持
所以我地目標唔好有錯

同意.. 明顯失敗左.

就算你出去俾人打到爆頭
D人都唔會由唔支持你變支持

只有黑社會同黑警傷到佢地
佢地先會由唔支持你變支持

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

唔支持原因係在於佢地仲係覺得同示威者，政治係兩個世界既人

而最大問題亦係呢一點。一日唔解決一日都唔會搞到大罷工

但我覺得至少唔好要人憎你，如果搞到神憎鬼厭，咁個運動就算失敗，所以大家唔好錯焦點

香港人返工大過天, 你叫佢地唔返工, 成本好撚大, 點會做

無罷工配合，不合作運動成效不會大。